西鐵站完八個防暴 狂打普通市民 backup share出去

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English